懷疑一哥犯法

大量棄養狗隻！
有冇人可以幫下啲狗狗

桂林好似岩岩攪緊狗肉節

送中？

佢好似都被棄養

呢個時候，除咗講之後，快啲去其他平台做文宣

指出佢嘅唔合理，例如5個人被控暴動，但個日用咗150個催淚彈（ 大家大把創意啦）

我哋要被控暴動嘅人一個都冇

救學生救義士， 唇亡齒寒丫各位

不分化不篤灰不割蓆不譴責